同拍咗6年拖嘅男朋友分手，佢有第三者...

#CU2969
"同男朋友本身一直都好穩定
中大相識 拍咗6年拖
不嬲覺得大家好夾 佢對我好好
心裡面都覺得將來會同呢個人一世
點知大約幾星期前開始 佢突然極冷淡
平時大家電話都會就咁擺床邊
無乜秘忌 我地亦都唔會特登check對方電話
有晚臨訓有人打電話俾佢 佢就跑過黎拎部電話入廁所聽 (佢平時唔會咁)
之後問佢係邊個黎架咁緊張既
佢就話係同事 傾工事
然後嗰兩星期 佢都keep住同平時好唔同
例如講好話返黎一齊食飯最後放飛機話OT唔返 叫我自己食先
成日唔覆message 可能一日淨係覆一兩次
咁我就問下佢最近係咪工作壓力大
佢都無點覆我
如是者去到一星期前
佢同我講無feel 已經有新歡 想分手

我唔想回想返由佢對我冷淡開始 到佢講分手後 我狀態有幾差
覺得曾經咁熟悉既人點可以變哂？
分手後每日都以淚洗臉 野都做唔到
熄哂全屋啲燈自己喺床度一直喊
心底亦都覺得我認識既佢唔會咁做
係咁whatsapp 佢問係咪有咩苦衷
佢都唔覆我
仲要ig del 埋我地啲合照 block埋我whatsapp
感覺就好似我俾人困住咗喺個無底黑洞
無論我點聲嘶力竭咁嗌都唔會有人聽到

「分手」開始每一晚都訓唔到覺
心理直接影響生理 病咗 後期成身出埋風癩 痕到要去打針 (我體質不嬲情緒唔好/太忙/壓力大都易出風癩）
其實真係唔知點形容嗰陣狀態有幾差
當時覺得自己好難再相信另一個人
曾經咁熟悉對我咁好 好似親人既佢 竟然狼心傷害我

然後尋晚佢突然搵返我
send 咗條片 話謎底揭開喇
喺屋企佈置哂所有野 話要求婚
佢話成件事係求婚計劃
剪埋自己點樣用心準備呢件事
同我講OT 但其實係去準備求婚
話係同事打黎 其實係搵朋友幫手打俾自己扮野
whatsapp特登唔覆我令成件事更真實
想令我由谷底去返天堂 咁求婚就會更深刻開心喎
我嗰一刻真係開心唔起
只係好撚想大巴大巴車埋去佢度
覺得自己好似俾人大大力捅咗幾刀
跟住對方笑住話呢個prank嚟架 我幫你痴返膠布止血吖 唔好嬲
睇完佢條片 完全開心唔起

本身已經下定決心要試下move on
唔好俾自己情緒差落去
點知尋晚就突然峯迴路轉
我一秒say no 之後就走咗
跟住完全無覆過佢任何whatsapp message
呢一刻真係唔想見到呢個人

大家如果係我 又會唔會原諒咁樣求婚既另一半？

#唔識求婚就唔撚好學人求婚 #唔係樣樣野都玩得 #我而家諗返起都想打佢幾巴泄憤"

痴撚線玩咁大⋯

笑死

好玩唔玩 玩呢啲

真相係 你男友同新歡扑完，女人唔想玩認真，你條仔7左咪番黎箍煲囉

笑左

玩呢d 真係唔抵幫

會唔會係佢同第三者傾唔埋欄 之後又番黎揾你

有冇朋友prove到佢真係有呢個求婚plan先

Gay

唔原諒喇 分手可以立亂講出口架咩 仲細咩

會唔會over得濟

咁咪好囉，唔使嫁畀個弱智

我唔會信囉
明顯畀新歡飛咗

明顯啦 佢唔驚你分手即刻比人食左咩

玩得太大啦屌，梗係會有心理陰影囉

痴撚線
玩到咁樣就算係真都唔值得原諒囉

佢玩咁大……好弱智，聽邊個損友講要咁求婚如果佢自己諗出尼仲on9

好on9 成件事做多左
好明顯個男嘅單方面覺得個效果會好
點知而家玩出火

好玩唔玩玩呢d

好明顯條仔出面有第二個
出面嗰個唔要條仔就返嚟扮晒嘢

玩咁大
但樓主唔開心？完全唔想嫁？已經唔愛佢？

玩到咁

ON9當有趣，講完

飛撚左佢啦 真心痴撚線

你自己都過意唔去，仲上黎問？第時結左婚都有條刺喺心啦

正常人唔會咁求婚啦
say no係好岩
第時結左婚年年都玩第三者prunk

我覺得要比佢知番咁樣做有幾嚴重 然後再坐低去傾係咪真係可以過世 因為第三者尼啲野都可以擺黎講笑嘅話咁你要預佢之後可能會玩啲更大嘅prank

都幾幼稚 唔識分串

求咩婚要準備咁耐呀
一個同左你一齊咁多年嘅人
一定好清楚你唔開心/大壓力會影響你身體
一個愛你嘅人會捨得因為一個咁嘅惡趣味而去傷害你？
無論點我都唔會信

呢種求婚手段最on9男方身邊無fd提點下佢咩

痴線 完全接受唔到
雖然係玩笑 但如果個女仔諗唔開 佢成世安唔安樂
搵呢d野玩

但我覺得係出面個女仔唔要佢

玩依啲
幾歲啊

根本條仔俾條新女飛咗，就返嚟扮求婚

起底,完

CU Sercrets嚟㗎喎
點起？

agree
邊有人求婚會講分手先 唔驚其間你比其他人追左咩

你話今日講分手 聽日求婚都算
根本就係條女唔認真 or 你男友覺得佢做老婆麻麻
先搵返你

自己諗啦 冷靜諗下究竟自己想點

真心想求婚嘅話就唔會用咁高風險嘅方法

梳 未訓醒

最痴線係樓主將fb post擺係到...

個求婚安排超唔considerate，痴撚線
要個女朋友咁樣唔開心成個禮拜，病埋
然後話係玩？
淨係睇字都覺得嬲呀

一係佢講緊大話，佢返嚟其實係俾條新女飛。如果佢講真係為咗求婚，咁呢條友係儍嘅要去睇醫生。

如果係真係為咗求婚，呢個人都幾唔愛錫自己，嫁唔過。
如果其實係因為第三者飛咗佢所以先返嚟，咁仲賤，呢個人好恐怖，做錯咗仲要扮無嘢，將個波推返畀另一半。第時點呀，想話佢，點知佢好委屈咁講：「我都係想畀驚喜你啫」，諗起都火滾，真係即刻分手唔好遲疑。

其實 即使幾平常既求婚 對方都會好深刻架啦 唔通會唔記得咩

轉貼黎

好明顯係男的玩完想食回頭草
幾智障都唔會用分手當求婚驚喜

會唔會係精神病發作
太大打擊接受唔到所以ff到呢個情景咋

太戇鳩
咁種方式應該呢一秒分手
下一分鐘就開估

屌你成個幾星期

呢啲橋可能係fd 提出嚟

痴線做驚喜求婚都唔會玩到咁啦係咪同新個條女傾唔掂數呀

成功例子

屌如果係真條仔都幾戇鳩 六年感情

6年摸清佢係智障

梗係應承佢
最好嗰日袋埋禮金先話唔嫁

6年貴咗啲囉 仲要係女仔嘅青春

由分手到求婚隔咗幾耐？

同感
擺明衰咗翻兜

咁撚多人覆7頭樓主 低質膠

如果係真，快d走

個男仔無腦

我覺得一個想同你求婚既男人 係收唔埋佢既喜悅
點都有蛛絲馬跡見到佢有開心野想同你分享，但又唔講得你知咁,吊下你癮
而唔係偷食feel

如果咁都信，你真係準備定好快再來多次

明顯食唔到另一邊返黎搵你啦

一齊討論下姐

比佢屌左６年
真係甘心就咁算？

如果最後接受左求婚：

過兩年條仔就會抱住個bb返黎話：「之前個第三者生左我個仔呀！Surprise!!」
最後先話其實係家姐同姐夫去左旅行托佢照顧bb

再過多兩年佢就會成件裇衫都係唇膏印咁返黎
然後等樓主發現崩潰嗌離婚後俾條片樓主睇
原來啲唇膏印又係好兄弟抹落去既
Surprise!!!!

真心懷疑好兄弟想撬左事主/暗戀事主條仔，所以整埋依啲屎橋搞散佢地

中間格左幾耐？

爆腎依集 我身為男人都覺on9
玩第三者求婚個意思係咩
好感動咩？

識玩之餘仲識唸計cool bowl, 不過劇情本身有d 誇張失實

適可而止

咁都玩，又唔認真，係弱智唔係幼稚嫁比佢以後又拎其他野玩

prank返佢話被飛個期有男朋友

On9

同那些年個logic差唔多
要人跳樓式負一百再急衝返上一百但十個有十個接受唔到會心臟病死咁解

首先你信唔信佢先???
如果信佢, 咁只怪佢唔夠成熟
乜都可以玩, 分手離婚就唔可以拎黎講笑

你問我, 我會原諒, 但暫時一定唔會Say YES
6年感情, 點都係真既
但佢唔成熟, 亦係真既
本身你都話覺得可以付托終身
咁極其量佢都係哩件事on9姐

你啱架喇, 照say NO
原諒到既, 就原諒,
原諒唔到咪breakup囉

佢有本事令你原諒, 係佢既能耐
唔好迫自己

老實講, 哩單野的確好難吞得落去
但凡事唔好一刀切, 你咪放下風箏睇定啲先囉
反正主動權係你度

加油呀!!

第三者果刻 女人尊你冇左信任
會諗好多野
到諗通左已經對你死心
然後彈出黎求婚
之後依個唔開心既回憶永遠會夾住開心既求婚
咁你想佢老左果陣 諗定唔諗返起？

利申男人
代入下女友話同sp扑完大肚
一星期後先同你講bb係你

男人d兄弟，上刀山落油鑊

搞唔掂個新歡先搵返你，求婚玩分手都係第一次聽

笑死
條仔嘅幻想：
「咦～衰人嚟㗎搞到人地好唔開心（打）」

呢個還好
起碼係當下話佢知係prank 加埋一班fd係度
但樓主個情況就真係onl9

俾著我都say no啦say yes既先on9 一唔一齊返都成問題

Ig del合照block whatsapp
點睇都唔撚係求婚
求婚叫個女仔個frd約佢出去行一日街都夠時間預備啦
9成同新歡散左
可能新歡都有仔，但唔肯飛條仔
傾唔埋冷最後扮求婚兜返

要圍爐都起下底先
圍住個假爐取暖

屌 唔撚係化

應承佢，結婚果日消失，同佢講一切都係prank

你原諒到我我咪原諒你囉

樓主差啲中伏

條女玩撚完啦
條仔可能唔覺意trigger 到人地mood swing
之後手尾好長，以後仲容易有抑鬱，例如產前產後。一個唔好彩遺傳埋比個仔女，就真係多得佢唔少。

但上邊好多留言冇咁既諗法

just a prank bro

我都覺得係咁

屌你唔好痴線啦
又唔見你之前男友同你玩呢d prank?

人地轉貼討論下姐

覺得del相，block WhatsApp係冇可能要求婚
愛你點捨得唔理你

呢d橋唔係新，youtube都見唔少鬼佬咁樣求婚。

但人哋扮完有第三者之後係即時現場連埋個第三者出嚟開估兼求婚，唔係等幾日先囉

呢d嘢當事人一離開咗現場就會變成玩大咗。

點睇條仔都係弱智
同條女有仔女嘅話都唔知會唔會變重度弱智

1. 如果佢真係求婚, 求其扮冷戰靜幾日都得啦, 駛唔駛講分手, 唔驚你做傻事咩
2. 夜晚扮忙都唔需要搵FD幫手打比自己, 求9其開部腦做野咪得囉
成件事根本奇怪到痴線又唔care 你感受, 你唔係信呀化C打

老老豆豆，樓主要清醒啲
似想食兩家茶禮，結婚後繼續SP
好玩唔玩點會咁玩呀，突然狼來了，嚟個真實版本到時你就二次傷害。
On 撚 9

由講分手到話求婚隔咗幾耐

係囉，玩驚喜，小小驚多多喜嘛應該
如果個女仔喺呢個星期睇唔開做傻事咁點算？

當你弱智

無論係1定2，結論都係嫁唔過，bye9bye

Aggar 條友弱智都算，仲要當其他人都係弱智

見到咁長既文真係會第一時間碌落個底到睇下有冇互射幾次先從頭睇一次...

諗起倪震

週年紀念要入殮房 求婚果陣應該係成家死曬⋯

所以如果隔多過一日cool煲
都應真係有第3者

同問

真求婚就唔會隔咁耐啦

真係prank就prank完第日就揭曉啦

我果陣部署旅行求婚加行禮加影結婚相部署左年幾...忍撚到我想死，又唔可以比佢知

同佢講呢個星期我比3個人屌過

嘩 真定假 呢個求婚真係好撚驚喜
佢睇得多玩爆你個腎？

似佢玩完
見到你咁唔忍心
求婚挽留啫

可以原諒
但求婚唔接受
要求下一次求婚

你條仔直頭EQ好有問題，驚喜變玩膠，好心做壞事。
利申巴

男仔就唔貴 你冇野呀

咁ON9仲結婚真係咪制

俾着我一定即時話 我有新男朋友喇sorry

未夠20睇到嘅我都覺得好撚幼稚

屌你

熄左好耐啦

你唔係當真下嘛

我都有印象呢集 早排viutv套對號入座見到janjan就諗返起
有心求婚真係唔好搵呢啲野嚟玩 萬一對方真係好順攤講分手再順便自爆埋其實想分好耐就on9

好好笑

旁觀者清 樓主拒絕得啱 認真求婚既人點會玩咁大

戲假情真
第三者係真, 開玩笑求婚係假

分手啦

屌 笑撚咗
樓主好慘

........ 條友係咪on9

咁都信。你呢種女人真係蠢過西

呢d情況真係好多
心態最重要
女死女還在 下個更可愛
佢個人變左心 你留到都冇用
話唔定下個更加錫你呢
根本唔洗對d人渣有半點挽留

屌自膠
未睇晒就覆左

唔會第二日。
一定會即場開估求婚，一有時間俾女方冷靜就一定會玩大咗出事。

點解計劃求婚就要唔復機

玩成個星期就on9啦
呢d野一定要即場講

Agger 我都唔信係真求婚

除非係男女方common friend

講分手同講離婚冇分別，今次真係玩過頭。

連登神探出動

邊有人咁撚樣黎求婚㗎，咁大整蠱